親愛的天父爸B牙，我願意成世無女換取山本彩加做我老婆 🙏🙏

🙇🙇成全我們吧😂😂

成世無女呢樣成全咗你好耐啦

成世冇女點做你老婆呀

有西照殺

一石二鳥